唔明中共攪出黎既武漢肺炎，到今日都有咁多西方白左話唔關中共事

到今日都有好多白左係Twitter 幫中共開脫，話佢地都係受害者，人類應該不分國界抗疫，唔好歸咎某一國，總之就唔好鬧中共，但另一方面佢地又鬧到侵侵點衰點賤，其實良知到而家係咪已經唔值錢，所有都係中共行先？

西方今次係有好多野令人唔明

對口罩既態度都係

人地教會規條係: 要自己人無限犧牲, 都唔可以傷及敵軍一條頭髮

狂鬧美帝先好笑，李文亮單野又唔鬧中共，但另一方面又狂插航母單野美國好衰

白左=另類共諜

即係客觀啲睇
中共係輸出病毒
但係歐美今鋪都真係柒頭

個病毒二月尾三月頭先到歐洲
佢地比支那已經多咗一個月時間準備
但都處理得咁柒
突特係侵侵早期仲話咩同流感差唔多，仲有BJ個全民抗體

屌鳩支那一開始唔隱瞞疫情雖然係一個point
但如今歐美一早知道隻病毒(主流媒體一月已經開始日日頭版式報道武漢肺炎)，仲多咗一個月時間準備都做得咁柒
對白人嚟講真係好難令人唔屌鳩政府
真係點兜到兜唔到過去

只可以話歐美安逸太耐，完全冇危機意識

佢地信左世衞同中共數據

佢地只想反美

冇
就算大家都知中共做數
但事實就係武漢就解封，繼續堅持拗頸話武漢仲爆緊冇意義，過幾日佢解封就知仲有冇爆

無比較就無傷害，一比之下武漢已經解封丶歐美仲封緊城，到時一定屌政府屌得仲勁

人嘅記憶係貪新忘舊，歐美每日死緊成千人，就算支那真實死幾多人佢地都唔會care，只會care現況佢地自己嘅疫情幾時先會完

即係咁，如果香港每日死幾百個，你都唔會care支那死幾多人啦，係都屌柒賤婦唔封關害全港先啦，再有力就係諗下疫情幾時完

所以你易地而處諗下就知白左係點諗，呢個世界唔係圍住香港轉，世界主軸唔係抗共而係搵錢(甚至為左搵錢而奶共，sad but true)，所以對外文宣時都要諗下對方心態

係好on9但係無計，人性如此，眼前嘅困境一定係最大，大新分人都係只顧短利而忽略長遠

佢地好多”好好心”幫我地諗埋
如果計哂中國數就等於歧視華人

人哋本身同支那無仇，梗係睇錢行先架啦

唔關事
根本佢地大部份收咗好多中共比既利益
想維持利益自然唔想將矛頭指向中共
就算知道中共幾仆街佢地都唔會針對中共
因為呢班白鬼本身一樣係咁仆街

左膠

因為大家都係同一個祖宗

支匪幾十來的滲透，收買，你以為得個擺字

唔明有幾出奇
香港都有好多人未聽過楊慕琦計劃
未聽過支共入聯合國後第一時間剝奪香港自決權
中共太多網軍
加埋有人擺明收錢寫野
睇譚得塞都明啦外國人又點